其實我地有樣學樣, 組織一隊8-10人速龍小隊/遊擊隊打香城ONLINE有冇得諗?

大環境: BOSS在暗, 我地在明
我地所有活動, 宣傳都一定係公開, 對方係100%收到我的打ONLINE GAME既資訊
而同時, 我地都冇辦法改變困境
對方頭一兩ROUND可能會輸少少, 例如入機場打機
但上星期六我地已經輸左
因為BOSS有充足既時間/ 資源/ 人力去諗IDEA 破我地招

要突破, 就要諗辦法令對方收唔到我地資訊
如果要前線組織一隊8-10人, 愈少愈好, 因為愈容易知道隊中有冇卧底
講真, 其實BOSS汪汪狗有樣睇

8-10人, 可能4-5人行事,4-5人做哨兵睇水/ 天文台
所以活動內容, 遊戲玩法, 逃跑路線都有果隊人負責
全部唔公開, 出奇不意, 大家點睇

前線表示4-5人未必夠。通常衝果陣頭會有2-3個先衝埋黎。黎面有20-30人會跟住衝過黎。如果一開始得4-5人撚果2-3隻狗。面對後面果班好多機會走唔切會有人送頭

對5住講野1999

小隊最好係圍內自己識嘅先，永遠唔好落場先組隊

暫時未諗到可以同黑警可以用對等武力下抵抗。始終示威者裝備唔夠。連睇得下既反擊工具都唔夠

打少左, 如果ONLINE GAME 針對車站廣告燈箱點睇?
之前打機, 好多同伴係打入集機, 八達通機, 但事實係機器好硬淨, 要好多下先爛
我地組織係每次行動1分鐘內, 扑碎哂遊戲入面既廣告燈箱, 果啲一下就碎
例如演唱會站, 隧道口好多燈箱, 而且出口四通八達, 可以搵手足做天文台, 全部帶耳機扮聽歌, 實際收風
點睇

依個要復仇者先得